(笑撚左）中通速遞站為慳人手 用假人扮安檢員

【】
【又強迫屬下速遞站向買家收兩次運費】

河南鹿邑縣中通快遞的一個快遞站，放了一個假人充當安檢員，被快遞站屬下的九個基層快遞站負責人舉報。他們説由於中通上海總部會監控各快遞站的安檢情況，鹿邑縣的快遞站為了省一個人手，於是由農曆新年開始，用假人假裝安檢員，一放就放到六月中。其中一名舉報人趙小姐向中通的鄭州市分部反映，誰知被人威脅指如果將這件事曝光，就取消他們的經營權。

趙小姐又指，快遞站的經理強迫他們派件時，違規向買家二次收費。買家要付多一次運費，快遞站當然收到不少投訴，但是這名經理就叫他們不用理會，更說：「這都是你們應該遇到的，你説你現在你就沒有投訴嗎？哪個站點你説説你幹這行沒有投訴，誰沒有遇到過投訴。」

中通快遞河南省管理中心回應指，網上流傳假人的影片不屬實。鹿邑縣的郵政管理局就指，事件還在調查中。

#假人安檢
#速遞站
#有線中國組

支那連manpower都可以係假